係曼谷隔離緊，你問我答。

要隔離15晚，開個post間中上嚟答下解悶

之前辦左個STV簽證，琴晚到步。

由落機到隔離酒店全程一條龍。

今朝訓醒影出去個景，如果熟曼谷嘅朋友應該認到Asoke間health land白色屋。

每日三餐主食都有 亞洲 西式 泰式3種選擇，有link落order，今日三餐都夠熱同味道唔錯。

早餐：皮蛋肉碎粥+牛角包

午餐：腰果宮保雞丁飯+芒果蛋糕

晚餐：香草汁雞柳螺絲粉

本身間房都準備左啲杯麵同零食同大量飲用水，可以refill。

樓豬係咪去聲援泰國手足

唔好意思借個位
【差2000個連登仔】岩岩發現黃之鋒有個細佬

好撚正喎

點解開post?

其中一個小原因，歡迎借位

可以上嚟答下問題解悶。

nana都冇開 你仲去黎做咩

等你15日後再開po

房內Yoga mat都有？
啲嘢食好似唔錯

唔一定去nana cowboy,仲有好多地方可以玩，同埋有少少商務事要過嚟簽。

呢隻級數嘅隔離要洗幾錢？
（機票+酒店+一日三餐）

yes,準備聽日開嚟用。

有冇得揀酒店

pp站

機票：跟泰領事館班包機單程$2500
酒店+三餐：是一個叫ASQ package包埋三次隔離期間檢測$12500

點解唔速遞過去簽名再速遞翻黎？

有無浴缸

係arte? 好似要5萬幾b 15日

有百幾間揀，泰政府跟幾間大型醫院同酒店合作嘅隔離計劃：ASQ

主要過嚟休息下同探朋友，順道簽埋。

浴缸房型貴啲，同埋得一個人沒意思

Yes,呢間酒店2016年尾開，位置又好，應該有不少香港人住過

多唔多人去
泰國啲野食真係幾好

個早餐好正

呢間無 對面silq 就住過幾次

琴晚班包機7成都係泰國人，同機識左3組香港人：讀書，退休，商務。

簽證要求係味最少要留30日

有無見到示威？

間SilQ 暫停營業左

仲隔離緊，但睇泰國新聞周末會有集會。

是，隔離個15日唔計算在內。
除非好似我咁本身有屋，因為申請簽證時要出示到隔離後嘅住宿地方証明。

申請visa過程用咗幾耐？

兩個星期內，前後去左金鐘泰領事館四次。

全包？個bar d snack 任食？

yes,免費每5日refill一次

D 樽裝水咁小. 點頂5日.
要自己煲?

間房幾大
隔離plan最平幾錢

咁都算快，小弟準備緊申請work permit，希望都可以快手搞掂

14支 500ml, 6支 1.5公升。
如果真係唔夠可以call staff補給到門口。

有啲酒店平價隔離plan 3萬銖鬆啲就有，但一分錢一分貨啦而且個啲好搶手。

我間房32平方米

主要旅遊休息+探朋友，順便處理少少生意上嘅野。

free wifi?

做生意真好，夠曬自由

洗白白

work permit 香港呢邊處理唔耐，是睇你泰國個邊公司嘅文件準備得快唔快手，因為泰國人辦事速度......

yes,速度順暢

隔離有咩好做？

唔好咁啦，這裡是旅遊台，一般泰國旅遊野我都知啲都可以答到

巴打你哩間酒店叫咩名... 好似幾好咁

食訓玩手機睇劇做下運動

Arte Hotel

你係泰國隔離似渡假咁，
我係日本隔離緊房又細 野食又無咁多款

bangkok邊度有平靚正嘅G叫？有無d方便遊客又可以中文溝通？

staycation
沒計日本物價貴，本身兩地酒店同價錢但唔同級數。咁你日本隔離酒店是幾錢？

住15晚兩條友比6000蚊港紙左右 包三餐
（學校有資助）

學校指定酒店？ 過去讀書沒辦法，雖然迫啲但起碼兩個人有得真人傾偈。

都係
仲有6日就可以出去

wa屌貴到

Barr哥好撚出名

想去

好想去泰國

巴兄，遲下見

今次相反，俾佢哋chur返轉頭

出關之後去nana映吓相俾大家睇吓

我7月23去
10月25號返

唔覺唔覺都成個月

我之前7月去, 15號去問, 23號已經上咗飛機
樣樣都勁急, 佢地都處理得好快

屌..
我之前果間都40000 baht
d 野食日日同食屎差唔多
係叫間房大同有大露台

咁樣當一餐, 無其他野

但係領事館啲新要求其實好唔make sense，佢要ASQ booking嘅證明，你唔批visa我點預時間book？又要回程機票，我過去長駐做嘢買嚟做乜鳩

其實沒咩好影

又真係幾差

我今日
早餐：咸蛋雞絲粥+泰國名物：力大獅豆奶

午餐：芝士炸魚塊配雜菜

ASQ 可以聯絡酒店出個預訂証明，日子等出左visa同機票再改。
我個申請唔駛買回程機票

今晚餐終於有其中一種喜歡泰菜：

泰式肉碎煎蛋飯

準備叫雞未

仲有排先隔離完

見好多人話 依家曼谷連咸片網都上唔到

睇番新聞真係出咗行政命令
咁睇未實行得到

ASQ 都正常，你要睇下邊間酒店肯俾confirmation你
我之前問幾間都要俾咗錢先，我梗係唔制。之後搵到間肯出信，最後先俾錢
special tourist visa 先要回程啫，其他唔駛，即係 non-o non-b 呢啲
旅客visa 要齊住宿證明同來回機票都正路

不要再說了
諗返自己果14日 日日食屎真係想反檯

間酒店好狗，另外有個menu 要自費，啲嘢食正常好多，但都好貴
不過我無屈服

我係用STV，我申請時話會去6個月以上沒確實離開日子所以唔駛回程機票。
可能佢是申請短期個種商務visa所以要交個回程日子。

騙徒手法層出不窮

我呢間本身都有room menu而且隔離期間有30%off ,但暫時每日三餐都夠做

另一部手機用本地電訊商上就block左，應該是酒店wifi有vpn

有冇玩ladyboy

係呀我申請work permit，預咗3個月後再續到1年，諗住星期一打去問下，自己問應該快過秦國同事

想睇吓係咪變左死城

我10月尾行cowboy 都仲開齊
無乜女就真

有幾個有聯絡的囡囡都話轉行了